[Fate UBW]Archer點解唔同衛宮士郎立契約用聖杯解救自己

Archer冇左Master，士郎冇左saber後，仲鳩估佢兩個自由身會唔會乾脆立契約聯手去贏聖杯返黎，解脫自己唔洗做英靈

點知一嘢就掉把劍叫士郎自隊

因為佢唔夠saber打

因為佢認定左要殺死自己先可以解脫

佢本身願望係殺左過去的佢覺得好ON9的自己，之後，等自己唔洗不斷殺人黎救人

解脫自己唔洗做英靈 根本唔係佢的願望，因為佢已經殺左好多人

archer 唔想靠聖杯實行自己消失呢個願望, 仲有聖杯唔係萬能，只係將夢想實行過程用最快方法來 skip左，方法未必係archer 想要 （正如kiritsugu願望，黑聖杯實行和平方法係殺哂D人）

archer要殺死一個追尋夢想但俾自己夢想迫死而後悔的自己（係大機會未來成為archer/守護者的自己），咁先可以增加因果衝突，令到自己消失。

UBW線，土郎點都唔放棄，機率低左好多，而紅A又比人感化左

HF線，放棄理想的土郎直頭係一個有同樣身體，但有唔同世界觀的另一個人。archer 直頭冇興趣殺佢, 而且殺左都冇用 （0%成為紅A)

好明顯直接殺士朗易過攞聖杯啦下話

通過殺士郎到達目的
所以最後都救佢

條友頂唔順ot搵士郎發洩咋

同自己補魔